【幫推俾前線】西鐵線巴打 今晚去唱通宵K/同囡囡去爆房

另外
依家戒嚴定做乜鳩呀
我大把元朗天水圍fd今日真係無去打boss任
佢地係咪又要俾你地周呀仆街
政府你地依家到底知唔知自己做緊咩呀!!
與全面為敵呀!!

推

大家小心 唉 見到咁好心痛

大家小心

前線小心

前線請注意

全條西鐵線都唔安全，唔好搭

推 朝早先番屋企